殺殺殺 殺殺 殺殺殺 殺殺 Everybody！！！、

LMFAO ft Lil Jon - Shots